[14-12-2016]股市直擊 + 波神信眾區

D7BC

我差啲又開多個

雙廟好呀

D7PC
D9BC

BC

螺絲打雙極撞星G神...含淚走場

Gapgapgap

留名睇高開後極速倒跌

最後逃生門

放大部分強姦金落老美度係精神既....

trumptrump

BC Gor qq lc200ma?

MAC用唔到致富落盤

今晚議息前上多棍，20002好唔好

一開市平左套strangle 都有少少執下

腳指比啲力啦

等十一點數據

228定222

21800000

我想問 苦幹 清係咪無過黎

Call 我吖

1299 D 性伴食唔食好

鬥技3 DIM CHAK

牛好肥... 但係唔敢put

琴晚唔記得乜事，就話左gf兩句蠢
咁講講下，佢問我：你咁多年做過最蠢的事係乜呀
我：唔知喎
佢：講啦
我：真係唔知喎
佢：你諗下啦

我唔理佢諗住行出露台煲煙，同佢話：
其實你細個係咪發高燒黎

你都係飛左佢搵過個啦

883 咁落後既

藍染強化之後成隊READING聾搬落去

ok

qq 牛好肥

kimchi就係勝利

之後,支煙食到一半,個人突然好想訓
咁就順勢坐左落張安樂椅上
係半夢半醒之間
見到一個女子身影手拿鉸剪
低聲話:"你咁多年做過最蠢的事,就係走出去偷食.........."

之後佢話：無呀，仲乜咁問
我：無野啦

竟然無錯字

我比晒面你,有double check

霸氣 我比人cup 線

霸條毛，擺明就係無奈到pk
你搞乜黎

串佢2句鋪左第三句氹既未講就發難渣

我城

垃圾

搵多兩搵，唔理就唔好搵
吊下佢癮，直至聖誕前幾日先再搵佢約佢
咁你個酒店plan仲易成功
咪怕乜比人約左etc,佢如果有心約左人都會推
欲擒先縱

無唸過搵住 攤佢幾日先
反正呢排有野忙 佢抵唔住搵我就贏

咁易比人約左 唔要都擺啦

索巴果下灰到震

你唔君子時係有d計
仲有係罷

High hand

愛丁玩認真？
搭單問，有冇人玩過上網識

呀～ 呀～

般尼茅夫》曼城

君子都可以係放長線既
目標又唔係1-2晚
有d姿態係要擺下

我次次都好認真架
上網識唔怕撞到極品？

哥狗同摩狗都好固執

次次都好認真的認真
只有兩個可能
1/佢講大話
2/佢自己呃自己

哈哈哈哈哈

愛到轉頭咪又係死狗爬埋去奶鞋底

lovej你5仔有冇貨

無呀

Ping la ....唔係又俾人話場外交易

黎緊幾個party你唔係覺得我有時間埋去奶呀

嘩屌 好撚記仇

bc場內性交

diu 又收埋食

含淚cut左某隻垃圾股

咁佢個page又真係講左嘅 不過私家大倉倍大幾多倍就知啦

無性交唔敢走

哈~睇下點 chinese pig

page 都係開完先講
所以都係收埋食

How to get 即市BC 倉？

page都無講過700,388lp 咪又係收埋食

平完即跌

平不切1299 sp

佢有講過700 is 185

至於388同27就真係收埋食

bc is god is big account ma

聽講NG G去邊度排隊交FORM

你真係好留意禾....

嘻

終於睇完 narcos
Pablo

ho dor lui lui queuing give bc fuck

we all are bc super fans

攞form 都要排呀

換NG換惡魔拳HO

因為個人好記仇
上星期輸18k重好記得

但跟BC到今個星期一已經倒賺7k
BC Ho yea
Support BC
Thx BC
Follow BC find eat
BC play all
BC eat all
重有無？

份form 條hyper link印左係BC條jer度，夠膽就埋去拎

好似話有2條隊...攞貼屎1條隊 LUI又1條隊

腳指轉燈

may I cut the link

cut左咪show唔到囉
有血氣先會現

好似只係女先拎得

無左苦清無乜人講馬

之前都見苦清留過言，近排又消失左

琴晚架妹last night in HK
佢話有個香港有錢肥仔追佢

大戶會輸俾死肥仔 ？

又食

未食過

lui lui sin can click the link

每逢跑馬日苦清都有幾隻參考下

食2啖已經好頂胃

男人淨係見到w

原來BC係肥仔

男人可以考慮做偽娘
BC九成中招

呢隻點睇

部了

柒

話柒個啲出去睇下貨先

:12995字頭

你掛係心口應該幾型

都叫你掛兩斤燒肉算啦
再唔係掛隻二十日乳豬仔

Agger

真心話連男人都咁難接受？

不如直接掛銀紙

仲有兩隻

我有錢既打個出黎掛

就算李嘉欣掛上身都唔可以用靚係形容

所以你咪唔理我d回覆囉

無撚得救

你結婚個日我就睇下你會唔會叫你女人掛兩斤燒肉周街走

屌你 日日狙擊我 仆街仔 又搭沉我隻船

出真火？

Sor9ly
晨早結左，仔都生埋，9月返Pre-school

我地旅行結婚，無擺酒，唔洗做show唔洗掛豬唔洗做ironwoman

Not me ... me Ho concentrate

Eat shit la u

你知點解架可？

Real man

Agger
結婚一定唔搞大龍鳳....
租個聲優黎香港唱歌我聽唔L ho

去過飲就覺得擺酒係一件好戇撚鳩既事....

你都係想用黎show off姐
你自已又唔係咩有錢佬

保羅的話,佢會貼張100萬現金卷

你外母識欣賞？

去旅行結婚我唸係最好ga

認真，擺酒做show我拎黎買新特蘭都無咁嬲

首先你要4大長老say yes

請三上，我諗外父一定會好開心

影婚紗相淨係飲嗰時先放出黎
新郎新娘啲金器掛到一抽二lun

No ar... me English very worst..

唔係嫁，我識條女，佢一年前結婚，到琴日重貼緊結婚相/婚紗相黎J

你身上搵唔到既野

重點

萬般皆是命
半點不由人

唔怪得我串人恨嫁比人cup線

講中死穴

正到

我都要擺十圍交待

乜事做做下野轉下眼就6頁,是咪又講緊囡囡

四大淫棍之首既BC係度... 咁你話呢⋯⋯

我又諗起某甩LINE 聲優

拍av有咩問題==

新...田...屌個頭好痛...

嘩 人走蛇...

台灣果邊重請佢出活動，無事啦

有無新田d片的番號？

ezd-183

Why not 佢黎香港我都去支持下

BC 出精

舉牌叫佢幫D碟簽名?

BC搞手黎架嘛...

好多like 我個page既人都好型棍子... 而且通常有Lui....

嘿嘿嘿 最近搞cos model 影會

Free Q

都係PURE搵雪雪好飲D

好想跟bc find eat

d7pcbc sin

輸到甩褲

擺酒係一件浪費所有人時間既事

AGGER,冇人會記得你當時擺酒做過D乜,只係記得黎食過餐飯咁

幸運如意輸左我1k毒贏

苦清呀
有d野唔係馬本身實力問題
係佢本身二奶命

我豬左步步友1k place

Follow bc la...

有得揀？

今晚d馬好撚西...所以支持下隻旅遊拿督

唔係咁易嫁

我覺得係呂健威無大賽命多d

召喚成功

輸柏寶個仆街..

呢隻我真係就供到破產

治安警爆出“集體蛇王”風波，逾百警員同時面臨內部起訴。事件起因於今年農曆年間，一名警員被指值更時“蛇王”被起訴，但當事人不服，向上級投訴；指其他人亦同樣出現相同行為，但卻未有被處罰。警方高層於是“大開殺戒”，勒令翻查閉路電視錄影，凡在農曆年假期間，值更警員只要出現在警區餐廳範圍的閉路電視中均列為“蛇王”，有關警員一律成為被內部起訴的嫌疑人，結果事件越演越烈，受牽連的人數竟達至近一百三十人。消息指有關的行動是澳門警隊成立以來前所未見，亦有警員質疑警方高層的處理方法。

事件追溯至今年農曆年間，一名警察總部(三區)的警員在橫門值更時被上級發現在場睡覺，但警隊高層未有“放生”，對其作出內部起訴。但當事人不服，向上級投訴指在假期值更“蛇王”時有發生，又指出其他人亦在當日同樣出現相關的“蛇王”行為，但卻未有被處罰。

警方高層於是翻查設於警察總部內的閉路電視錄影，但凡當日值更，卻出現在警區餐廳範圍的警員均列為“蛇王”，結果再有二十多人被內部起訴。

消息指出，二十多名被起訴者中，有多名警員被發現在入更時竟將整套制服、配槍及裝備等放回警區的儲物櫃，再換回便服後離開警區。事件被揭發後涉事警員被指“放棄工作”，但他們質疑受到上級針對，並投訴其他同僚亦出現不規則的“蛇王”行為。結果警方高層“大開殺戒”，事件由警察總部蔓延至其它警區，各個警區均抽出認為是在值更時“蛇王”的警員。

至近日警方高層向各警區發出通告，事件受牽連的警員人數竟達至近一百三十人。有關的警員均列作被內部起訴的嫌疑人，消息指有關的行動是澳門警隊成立以來前所未見，由於最重的處罰可被革職，消息指大規模內部起訴“伙記”並不妥當，會直接影響警隊士氣，質疑警方高層的處理手法。但由於涉及人數眾多，有關起訴可能會拖延兩、三年。

篤灰最高境界

柏寶條撚樣之後幾場黑哂面 搞到我飛埋詠彩繽紛冇四連環收

D7PCBC

呂健威好隻馬本身又好，場G1由頭到尾都塞車都入Q其實已經好西利

我想講，佢平時都係黑面多
馬房fd話佢只同trainer同馬主講野
騎馬人，馬伕呢d係招呼都好少打

883

仲有個機會...下年主席短途獎

今晚 勁勇威龍啦

重有咁多個月，好難話得埋

5檔縮到咁後..

呢個就真係正宗攬炒

我又覺得柏寶係想跟前既，但起步比隻新力風頂住，之後迫住要跟新力風退，想抽去三疊又坐box，柏寶尾300想衝又論盡

all or nothing

JJ狗又響度扮淑女

撻唔著

今日都彈唔起good fd好難do

聖誕節都唔俾好友過一個開心聖誕

DA NG DA 新12*怯...

今日223 聽日218

bc lor

港女真係有咁好屌咁
成日都插咁濟

磨到加息

屌...

緊係留木英+人馬...

39歲日本女星伊東美咲11年前以日劇《電車男》走紅，「愛馬仕小姐」形象迷倒無數宅男，在當紅之際與柏青哥公司社長榎本善紀結婚並宣布息影令粉絲心碎。她婚後育有兩女，盡情享受豪門少奶奶生活。不過，富商老公的柏青哥生意近年持續下滑，公司京樂產業公佈業績顯示，今年營業額339億日圓（約91億台幣），僅剩去年業績的三分之一，業績一落千丈，公司財務陷入危機。
因此最近就不斷傳出伊東美咲的闊太太生活即將結束，積極重返演藝圈接拍日劇及電影；甚至還有人爆料伊東為了要幫老公還巨額債務，即將下海拍AV。其實，從她前年開設部落格和粉絲搏感情就可見到一些想要復出的端倪，可惜乏人問津，不免擔心回歸幕前已號召力不再。

G...

係拍av 我去買隻正版支持

CUT綜援可恥

打

已轉打怪彈

胡官咁details

周街都係

12*真係易DA到用條LUN黎DA都過DOU

Carry

Wa diu..... eat Lui high hand

U OPEN...

U SIN EAT LUI HIGH HAND...

我打緊
限苦carry 人

ME DUCK 女限斧

打唔打15*

DA...

冰結 78932...

me duck 百億斧

冇左？

更新JOR MEI...

梳AR...78392...

兩條友打咁激

8062點睇我覺得可以入

今次仆街啦，套strangle淨係成到lc, lp無成交

可以點救

four 清top 1

呪 94417...

QQ 個勢弱到

MO計...毒LUN ALWAYS 單CHAK

而家先知既點解

sc...

冇防感電添

梳

再來

Set左盤去開會
開完過左四點都唔記得

收左市點sc

97857

long 期

叫BC幫你場外搞..

sor
彈game

03211

入 NG DOU...

ME OPEN JOR...95762...

揸番張細

06540 卡死佢

人走chu dim c 個市..

人走豬？

梳AR USE FAR FAR...09332...

點先過到

辣殺驚斷線...91348

辣殺驚...89639...

斷線??

終於過到

FAR FAR MVP

Cfu

CSL

man run pig

點解普攻都可以咁高

True love

胡官個政綱咁正

反正都唔會選到 點寫都得啦

睇得咁淡 ？

我條q呀西拉